點解中共仲未出兩大政治武器作威脅 歐債美債 同 稀土？

中共套回番金融海嘯買落的一大堆歐債美債
應該全個歐美都會破產

中共有全球三分之一稀土蘊藏量 九成以上出口量

禁止稀土出口應該可以打沉歐美的電子科技
就好似歐美禁止出口光刻機 晶片製造技術比中共

有1/3即係全世界有2/3
全世界得支那會咁on9係自己地方亂搞高污染工業

而且日本俾支那搞兩搞，直頭唔買，回收算

歐債美債類似，佢大量放，價就會賤，然後大把投機客接貨
最後收益會少過佢收息好多倍

唔記得講，債券要等到到期先收得返本金，未到可以賣咗佢
所以無所謂“套回“

就算存款，連瑞士都唔妥支那，想攞返錢應該都好難

先唔講第一樣
第二樣稀土，同一手段已經用黎對付過日本，兼俾日本拆左招。再用黎打美國係已經冇用。人地唔係冇而係唔開採住，日本近岸淺層都搵到夠日本自己用上千年既稀土含量，所以2020年仲打稀土戰？out唔out啲？

想放？
直接開你波再直接廢除你所有債券啦

傻9黎嘅呢啲天然資源，成個地球平均分佈，真係得你支那有咩？人地個個唔掘當係外判俾你你自願平價幫人洗廁所，洗到全全界嘅廁所都係你清潔，之後就諗住用唔洗廁所要脅人？咁人地咪自己做返

仲講沽券同限制出口希土
樓豬訓醒未

中共套回番金融海嘯買落的一大堆歐債美債
應該全個歐美都會破產

國債有年期，點套回？就係賣咗佢
咁支共手上嘅歐元美元資產同外匯儲備都會仆街
更何況美國直接廢除呢批債劵都仲得

中共有全球三分之一稀土蘊藏量 九成以上出口量
即係其他國家有三分之二蘊藏量啦
同埋支那蘊藏量同出口量唔成比例，代表乜？
代表佢好需要出口稀土去賺錢

因為澳洲同日本已經準備接手稀土
你一停出口 就永遠回不去

迫人哋自己開咪唔使買

賣債係賣俾第三方

支那n年前玩過呢招，加上近年興環保
Apple舊年部iPhone 11已經係用100%回收稀土製造

明顯係玩膠啦

其實就係有d撚樣玩過嘢
大家咪知要諗計避免

呢個係近代文明社會嘅進步機制

樓下主幫大家溫書

佢拋售都要有人接貨
係咪姐係咁

稀土根本唔稀

人地呢個疫情印既銀紙, 已經夠買幾倍大陸手上拎住既債
手上冇美元資產, 人民幣變晒廢紙
你咪賣, 睇下邊個死?

正常國家都唔想污染自己國家

其他國家唔係冇稀土, 而係唔想挖同提煉, 因為對環境破壞好大.
而且日本美國一早囤貨好耐, 根本唔趕住買.

我估藍絲用緊呢D來打飛機

只係一D專制冇腦政權, 發生乜事都當冇事然後唔查唔理唔諗, 先至會同一個問題不斷衰完再衰.